食小小野算喇 好攰🙈

呢排太忙 冇啖好食

RIP unhealthy again

肥閪老婆又偷我啲錢去食食食

對面嗰盤都係翼翼食？

咁叫少少

脆弱雞腿包走菜

Poorest.!

你平時洗我唔少😒

真係好少囉

唔食菜嘛🙊

少？

好少喳喎😭😭

巴打
堅擔心你身體
你咁食法到四五十會唔會大腸癌
但你又食唔到葉

MAYBE 30 已經RIP...

早餐:兩份M記 午餐:兩份KFC 晚餐:一份M記+大+包

正常人可能一日先得1餐1份M記/KFC

我係絲 但我晚晚跑步嫁喎🤔

諗唔到食咩嘛 唔食菜既話可以點改善😭

轉粟米？

睇醫生個陣問下佢地意見啦

唔係掛 唔想睇醫生啊

take care bro, eat variety of foods
every post KFC, McDonald